點睇李嘉誠咁有錢都保護唔到潮州話？？

如果我係佢一定大力發展潮州娛樂事業，有錢真係可以做好多野